一人一句直頭覺得係侮辱人智慧既慌話

我先
搞手但求打個和

科興很安全

香港自由港地位源於基本法賦予

入錢 入錢 入錢

好似王晶癡心情長劍咁，樣樣嘢都可以為晒邱淑貞去做

一國兩制

港人治港 高度自治